# Тестовое задание

![Задача](readme_docs/task.png?raw=true "Задача")

в разговоре были озвучены задачи:
- ограничить задачу, что бы выполнить за разумный срок (допущения приведены ниже)
- указать срок, за который задача была выполнена.
Задача выполнена часов за 7-8. 2-3 часа в пятницу, 4 часа в воскресенье и час в понедельник

## Допущения
- сервер всегда доступен и быстр. возвращает два статуса - 200 и 500. Последний говорит о том, что страницы пагинации закончились
- приложение, использующее библиотеку не рассчитано на высокую нагрузку (данные хранятся in-memory, 
обращение к серверу происходит на каждый запрос, без кэширования)
- данные с сервера всегда валидны
- количество фильмов на сервере позволяет сохранять их список в памяти приложения

## Дополнения
- Тест, демонстирующий работу - `com.example.demo.PresentationTest`
- Прогресс представден полем passed, он отражает количество найденных фильмов, участвующих в подсчете средней оценки
